介絡返財經台青山股神+社工 - 尖峰

btw, 佢肯答Long Call 點輸突未？

睇黎sh撚已經輸到癲左

似係淡友做淡做到傻撚左，大盤升要追住GME黎出氣

成手正股等睇你地班sh撚total loss

用profit sh
跌到$0都唔會輸
純粹係睇啲社工唔順眼

+1
上星期已經大大隻字叫人唔好all in margin
佢地唔聽關佢條社工嘈乜鳩

又係度背叛手足？
明明講好一起sh to the moon

準備割席喇
跌多兩日你地會唔會話

都無叫你地買 人地叫你就買無獨立思考能力架？

升緊嗰陣已經有巴打叫人要有exit plan
升少少就回咗本先
Sh 得更舒服,好過跌嗰陣panic sell

隻隻妖股都係咁㗎啦
攞少少散子出嚟賭關你班社工撚事咩
班友幾時去波台叫人戒賭

哇 個陣好心叫人take profit個班比你地手足屌到走wor

大家賭得就預左，幾時有同all in 撚同過席？
上星期個個post叫人不all in 不孖展
anyway, 呢個唔係重點，重點係我唔會好似尖峰咁周圍"i ToLd yOu"囉好撚煩

btw, long call 點輸突，未請教？

希望d手足收到你既意見啦

因為t+2先收到貨？ 上星期$320 本身係賺
而家得返$90 變相用$200接$90既貨

利申：鳩估 唔好屌 求解答

講緊行權個班

孖展左張Call？